原來DIA得返5個

笠

想問你DIA同MML有咩共通點

算把啦
根本成間mbk靠t-ara，冇tara 間公司咩都唔係
有張皇牌都俾間公司搞撚衰晒 雖然好大原因都係條臭閪和榮2姊妹

rap

同時受到某啲莫明嘅詛咒

皮已收

冇人識DIA 你睇得咁少人留言

冇 我只知MML屌打

我唔愛DIA

炒車死啦

Dia 正囉唔該

你炒車落地獄

珠恩

你同99dan齊落

你同DIA齊落

好

咁撚傻鳩

睇你ps5啦
訓

訓啦 我睇PS5

金色頭髮嗰個好似好靚

牙奇牙邊

依5個都岩我口味

呢隊只係知道隊長最正式